今日10月10日，去1010上台有冇優惠

有冇人可以答到我

小心俾人10